Simple perl script que d'un fitxer CSV separat per tabulats, en fa dos fitxers segons contingut de la columna 4 (comptades de 0 a n columnes). Utilitzat inicialment per separar, segons idioma, files d'un fitxer base
